「有片有樣」藍絲參與暴動扔磚 警方幾時用中大標準執法？

藍絲group入面傳，話係今朝上水到影既
參與暴動人士有哂樣，警方幾時執法？

11月啦葉師傅

屌有無咁想返工呀

支持警察 嚴正執法
有哂樣 識佢哋嘅麻煩督佢地出嚟
香港就係比呢班暴徒搞亂

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

收一收皮把啦，咁好氣同廢老黑警藍屍講野？

1823佢

無錯

上水向學生掉磚既暴徒

推

留名

psuh

上水依d 地方太撚多垃圾

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

著晒黑衫又掉磚，放上藍絲group啦

見到有線新聞都報左呢條片，fc係今朝上水發生既

休班狗樣黎

要拉721 就拉咗大把人

呢家擺明就係唔執法 只係執行行政任務
就係鎮壓反政府嘅人
呢啲幫到政府完成行政任務嘅人唔會拉
仲會有奬賞

然後有班法律界人士仲話香港仲有法治
仲有險可守
法律係公正

只係對反政府嘅有「法治」
仲叫做法治 WTF